有冇諗過淋病堅持立送中法係公器私用係為左個人目的向某一個人報仇？

🤔

焦土之母